兩公婆月入加埋三萬 應唔應該出黎租屋住？

宜家我老婆住我到 同我屋企人

我地兩個都係90後

但我地都想有私人空間

想搵啲budget 1萬左右就夠

有無同路人比比意見

加埋三萬好似少左啲 儲起好啲？
利申：同你情況差唔多

夾埋3萬就算
真係1定搵既 深水埗個d舊區 我5，6年前租到萬1，2

要幫人供樓你自己諗諗

我同你情況差唔多, 不過3萬可能勉強D, 試下係舊區搵舊樓.
兩個人唔諗住生, 應該300呎左右都好足夠了.

除非真係好頂唔順自己屋企人，如果唔係就儲錢買磚頭，得閒爆吓房去或者去吓旅行好過啦。

邊區先？上年租過荃灣都要9000仲要劏房

加埋八萬都冇錢搬出黎

咁痴線？ 講真我邊區都無咩所謂
都係租住先。

應該重練

咁樣只會月月清
錢都儲唔到個

我都係咁諗 都儲緊錢
但發覺儲極都唔會夠買樓
咁即係成世都要痴線屋企

西灣河, 鯻魚涌你唔怕舊其實有D 萬多D 就有一個200-300 呎單位. 不過你兩個人搵3萬就好似差D, 一星期煮足7日飯吧.

係屋企住多2年 儲夠錢先 幫人供樓好唔抵 ，住極都買唔到樓

邊區？

工廈la 唔急儲錢買樓 工作又穩定 出黎租返2 3 年先

3萬 - 1萬蚊租 - 水電費$500 -每月2公婆電話費$300 - 車錢$1000- 每日早午餐$5100 =$13100

仲未計你地2個每日既晚餐. 仲有其他雜費
咁樣過日子點生活. 只可以叫生存

當你租一萬，變左一個人揾一萬

仲死啦， 搵間酒店住下先囉

預左。。。

?

你個名。。。

個人建議你唔怕坐車 住遠d市區 6000-7000 都有套房
儲夠錢先買樓啦
一世租樓唔多掂
雖然呢家樓價貴
但起碼叫一絲希望

我同男朋友兩個搵4萬幾5萬，但都唔租，一定要買樓先會一齊住

2個加埋先3萬，好似痴屋企實際d
做人有要求係好，但真係未夠條件。

努力儲錢上車啦，過來人，出左黎幫人供另加儲唔到

有無地址

但我又諗儲極都買唔到。。。

你搬出黎唔單止係買唔到樓，係咩都買唔到
當你租一皮
冇得自己煮，食都要6,7千(當你平均40蚊一餐，2個人一個月要7千2)
搭車又要一千幾百(每人)
你2個人得返1皮，冇將來

唔洗比屋企?

但你地唔會覺得無咩私人空間咩？
屋企長期有丫爸阿媽係到

我覺得就算白表買公屋都好過幫人供d 3xx尺公屋都好平

搵太小
一個人3萬都唔係幾掂

係香港就算月入5萬都只係一個窮鬼.
我個名絕對係事實.

仲要我搵唔到5萬.
搬左出黎住一年都係死死氣反屋企.

一個搵三萬都要諗諗

有得住屋企，老閪都唔好搬，每月慳萬2(連水電)好撚爽，住屋企5年計，就可以儲72萬

信我，有呢筆錢講野都大聲D，受屋企人尊重

其實兩個人三萬連交倍半租金嘅資格都冇

唔好啦2公婆加埋先30K

第一城唔係一萬蚊就租到300呎咩

加埋先3萬就唔好喇 等搵多d先啦

Lm

時鐘幫到你

我而家都儲左43萬私己錢，每次睇月結單都甜絲絲

租村屋咪唔使一萬囉

同女朋友夾埋50K
都仲係各自各痴緊老豆老母公屋住

冇四萬都唔好諗啦。。